1q題 cctvb開新節目俾陸浩明同陳國邦應該叫咩名？

陳國邦即係李斯
李斯即係silly
silly即係on9

陸浩明食肥媽已經on9
仲要話沙士香港先係源頭
簡直on9到極致

所以個節目就叫戇鳩仔傾吓偈
輕鬆！多謝大家！

6號真係奶肥媽奶到傻左

諗咗成日 咁高汁
你俾粒膠我？

諗住入嚟答
點知你係自問自答

唔好害肥媽啲仔女啦

都唔明點解呢個四眼龜會上到位

自問自答先有李斯個feel

屌你老母

陸國大封相

你老母

樓主我私底下比個叻你

終於有人識欣賞高汁笑話

屌 陸浩喊曬口
果然係on9仔

入黎就係為左睇李斯段文